%@metapost:604droitesgraduees.mp
%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item Sur la droite graduée ci-dessous, lis l'abscisse des points $A$, $B$, $C$, $D$ et $E$.
\[\includegraphics{604droitesgraduees-13}\]
\item Sur la droite graduée ci-dessous, lis l'abscisse des points $A$, $B$, $C$, $D$ et $E$.
\[\includegraphics{604droitesgraduees-14}\]
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Lecture graphique. On commence par des abscisses entières puis des abscisses décimales.